［有圖］ 陳 曉 東 驚 變 塑 膠 人

現年42歲的歌手陳曉東（東東）一向保養得宜，暫別香港樂壇多年樣貌依舊，早前返港出席萬希泉活動及接受東網專訪。對於多年來被指整容，他完全不介意，更突然出手捽面，在左邊臉用手指用力捽左捽右，捽足4秒，面珠更瞬間留下手指印，他說：「啲人話我塑膠造，是但啦，因為呢個世界keep得好，就話你玻尿酸，keep得唔好，就話你老成咁，你想我點，拉爛塊面咩！郁得㗎！唔係唔郁得！作為藝人，每一個階段自然有每一個階段嘅樣，我只會愈嚟愈老，有一日好快皺紋會出晒嚟，係另一樣嘢，好彩我本身屬baby fat，我好鍾意清潔，有潔癖，我鍾意抹面乾淨，會用護膚品，都貪靚。」

男人老狗整到對眉成個女人咁

呀ken

整都可以整得自然
佢個樣一向都公仔樣
而且個頭有d出事，好老土

余狄偉？

好似tory story公主個男朋友

以前

屌 真係同一個人嚟既咩

本身都唔差

唔明點解仲要整容

唔怪得塊面成尺厚
好L恐怖啊

個髮型

上年已經變到咁既撚樣啦

成個余迪偉咁

以前咁靚仔
點解攪成咁

其實都有啲失望
明明可以唔洗整
同埋佢尋晚唱心有獨鐘一啲都唔好聽...

去左切爾諾貝爾 定 福島

唔認老真恐怖

男人整容根本呃唔到人

食得多元素周期表

當住你面講大話仲恐怖

肯定係做咗大陸啲cheap雞吊線割雙眼皮

好膠

成個樊少皇咁

失敗咗

好似膠公仔

同羅志祥好似樣

屌你老母 我要顏射佢 太撚正

有冇人可以po張佢未整時既靚仔樣

呢堆毛想點？

整容錢咪慳

果陣真係好型，個個唔係東東就鋒鋒

真係似

其他唔知，隻眼肯定有整

講起凍齡 我諗起佢

52歲

唔認老

對眼一定有執過啦，雙眼皮深到

佢樣衰好多

後生果陣整過容，一到四十歲就現晒型，走唔甩

唔係大整

打Botox打到咁膠

加雙眼皮

好似bioshock infinite入面d角色

ching坐咗幾耐

屌你雙眼皮咁撚明顯割出黎仲話無整

新田真劍佑

係咪化妝柒咋

唔明佢以前眼大大 深雙眼皮
點解又要割雙眼皮 多9餘

巴打識野

其實佢唔使整對雙眼皮出黎都已經會自返好多同其實無咩問題 不過講到尾 自己鍾意就得啦唉

依家變左眼還眼 鼻還鼻 嘴還嘴咁

隻嘢好似佢

收嗲啦

而家先42

東東你好型

有無人睇佢個concert?
利申:會單機買780

好膠 仲要個雙眼皮闊到 咁睇唔開呀以前咁靚仔 自然老仲好啦

羅志祥型好多

果陣既YES卡我有買佢

百份百感覺果陣好J到顛

攞陳曉東比

以前同舒淇拍嗰套小新同小丸子靚仔到顛

有錢整同無錢整個分別

靚仔過古天樂 未靚仔得過Kenny

有啲似ig一條友

男人眼大真係唔好睇

seed pls

個頭咁撚柒

成個李聖傑咁

成個Javier Ángel Encinas Bardem咁

呢個好man 型

羅志祥1x歲個樣同依家一樣架喎，係雙眼皮深左少少啫

胡迪黎既屌

變咗余迪偉

下，講真 佢忽忽都似整容

隻眼搞咩牙,好假囉

佢係咪脫髮 唔好搭橋啦

垃圾煙剷

以前咁撚靚仔都整

屌你D男藝人一上中國個樣就幾到咁

變咗Barbie男友阿Ken

迪偉除眼鏡

matched